【求幫助 關於遺失/空號 中國移動實名儲值卡 】

唔該，我上年10月中係羅湖關口買左張中國移動儲值卡 (實名左) , 但11月番大陸用左一次之後冇用，卡套都唔見埋，又唔知過左期未，依家想搞番想補領(最好保留都個號碼，因為個號碼跟左工商個銀行卡)或者買過張一卡兩號，想問程序要點做，求救咁多位

上深圳營業廳搞